買倉鼠地方

想買倉鼠養，但唔知有邊間鋪頭會好啲
各位巴絲打有無好介紹

想要出面舖頭既地方

太子minizoo，一籠一鼠咁滯，不過就少品種畀你揀
唔好去大舖頭，好多黑店
最好就領養啦

Thanks

倉鼠不如領養啦 ig hkvxv

最後都無買，領養左一位巴打既倉鼠